<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
    <teiHeader>
        <fileDesc>
            <titleStmt>
                <title>unknown title</title>
                <author>unknown author</author>
            </titleStmt>
            <editionStmt>
                <edition>
                    <date>unknown date</date>
                </edition>
            </editionStmt>
            <publicationStmt>
                <p>unknown</p>
            </publicationStmt>
            <sourceDesc>
                <p>Converted from a Word document</p>
            </sourceDesc>
        </fileDesc>
        <encodingDesc>
            <appInfo>
                <application xml:id="docxtotei" ident="TEI_fromDOCX" version="7.58.0">
                    <label>DOCX to TEI</label>
                </application>
            </appInfo>
        </encodingDesc>
        <revisionDesc>
            <listChange>
                <change>
                    <date>2025-02-12T11:45:16Z</date>
                    <name>unknown author</name>
                </change>
            </listChange>
        </revisionDesc>
    </teiHeader>
    <text>
        <body>
            <div>
                <head><anchor xml:id="1algvgi3giq0" />Das ist eine Überschrift Level 1</head>
                <p>Nach Turbulenzen wegen der Ressortverteilung wurden in einem geleakten Papier
                    massive inhaltliche Streitpunkte bekannt. Die Chefs von FPÖ und ÖVP beteuern
                    jedoch, weiterverhandeln zu wollen</p>
                <div>
                    <head><anchor xml:id="xmpr1p8zdgh5" />Das ist eine Überschrift Level 2</head>
                    <p>Die Verhandlungsteams der beiden Parteien waren noch am Dienstagnachmittag in
                        der Hofburg zu einem Gespräch mit Bundespräsident Alexander Van der Bellen
                        geladen. Die Stimmung war zuletzt schlechter denn je: <hi rend="bold">
                        Wirtschaftskammerpräsident</hi> Harald Mahrer, einer der maßgeblichen
                        ÖVP-Verhandler, stellte der FPÖ noch vor Gesprächsbeginn die Rute ins
                        Fenster: "Wer nicht konsensbereit ist, und sich nur im Machtrausch befindet,
                        der ist möglicherweise nicht regierungsfit", wurde er in der <ref
                            target="https://www.krone.at/">
                            <hi rend="italic underline color(1155cc)">Krone</hi>
                        </ref>
                        zitiert. Dennoch dementierte Kickl im ORF ein Ende der Gespräche: "Wenn die
                        Verhandlungen gescheitert wären, dann hätten Sie etwas Entsprechendes
                        gehört." Auch ÖVP-Chef Christian Stocker sagte vor seinem Termin mit dem
                        Präsidenten, dass es noch Gespräche mit der FPÖ gebe, nach dem Termin beim
                        Präsidenten gab er kein Statement ab. Van der Bellen hat angekündigt, sich
                        eventuell am Mittwoch zu äußern.</p>
                    <p>
                        <hi style="font-size:16pt">Das ist keine Überschrift Level 1</hi>
                    </p>
                    <p>Der Bewegungsmangel schreitet voran. Ex-Skirennläufer Felix Neureuther und
                        Martha Schultz als Vizepräsidentin der Wirtschaftskammer begaben sich auf
                        Lösungssuche</p>
                    <p>
                        <hi rend="bold" style="font-size:13pt">Das ist keine Überschrift Level 2</hi>
                    </p>
                    <p>Felix Neureuthers Vorbild war Alberto Tomba. “Ich wollte so sein wie er, ich
                        habe Tomba-Unterwäsche getragen", erzählt der 40-jährige Deutsche, der 2019
                        seine Rennlatten nach 13 Weltcupsiegen im Keller verstaut hatte. Tomba la
                        Bomba kopieren? Aussichtslos! Ihm nacheifern? Möglich. Mit 50 Weltcupsiegen
                        und fünf Goldenen bei Olympischen Spielen und Weltmeisterschaften mithalten?
                        Schwierig!</p>
                </div>
            </div>
        </body>
    </text>
</TEI>